[突發][愛回家]喺黃大仙m記見到Terry！！

好想去問佢，你同KC到底咩關係？